28號等政府表態再決定罷工， 當日醫護界再罷唔到工

政府用屎忽諗野，半年已經領教過
如果你係政府你會點解決今次單野呢？
常用方法就係唔理人， 然後返屌 醫護界轉頭， 咁唔係的話用拖字訣叫醫護界押後 罷工時間

但政府一向冇人性又唔想同你傾有咩方法最有效阻止到你罷工，28號前 計準最多醫生護士既時間， 對外宣布封鎖醫院 黑警係可以有能力封鎖一個地方， 逼你一係做野一係就做病人， 不過政府一向知 香港人唔會見死不救所以你係裏面 一定係做野多過做病人

所以提早罷工好過啦

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

罷工罷工

支持醫護罷工救港

緊急法：醫護唔做野就即時坐監